Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 333 我玩hot toys 你老豆仲未射你出黎啦

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

DLLM

罷買啦dnlm

留名

hello jason

Lm

快d再派猩紅

想問下巴打今日1:15去sb比訂排左幾耐？

LM

改名未

繼續 black order 許願

一陣條撚樣偷埋我頭鳥用

出1:12膠 好似個垃圾7子俾你

咩撚樣 人地有名你叫
新手老師傅

灰龍四子
垃圾 chitauri 都出，唔係唔出 black order 呀

永遠既有板冇貨

新手留名

到時得隻thanos 孤零零企係度

gamora 真係越睇越靚

開左新訂

派貨未

又開候活自己打飛機系列

已登記

哇屌 邊個會買

侯活又自己玩...

thanos 大軍：燒脾一隻，油脾一隻，兩條𡃁碌矛

eva都唔識學咩人玩hottoys

訂野定囉貨 ?

我要去囉L文

啱啊

有人用85BD換advanced suit
係咪痴撚左線

都好.............囉完即走

又開左咩新訂

買完隻 BD85，剛＋600收左張Thanos EG。見Alita 又幾靚，又＋20.收，真係無底洞。

Star Wars.......棋

好在無愛

冇改錯名

我放棄左佢轉左買千值練個隻

等紅金iron spider仲好啦

想問Iron man hall of armor 賣哂未

Loka Iris Hei

排到落街咁癲

未 快d買哂佢 霸住哂d位

我記得
就係出完動漫6寶之後唔知邊日嘅12點出FAKE 肥THOR REPLY

eva今日戴帽輕鬆mode

2022應該有得玩

岩岩上完20樓，有散裝

巴打多唔多人排？

唔洗排

Velocity GG都好正

希望做到發光
就算冇有uv都好

鳩膿皇帝fb:

望穿秋水！終於出貨！IRON MAN MARK 5 爆喼！已訂師兄請PM我安排取貨或發貨！

有無巴打訂左

就算佢話到貨 你都要驚約唔到佢交收 onl9

信和上緊好多箱,係咪黃6

好似係試過幾次唔係淨係肥科

黃6全派啦。唔通係wm mk4

想佢出anti ock

我見個箱寫ironman

唔通scarlet

中過伏?

Rerun50?

想要foundation

7...?

85

對定

Wm4派3轉都係首日？

negative
果個世界正
一係出甲版

係

動漫節會場蜘蛛俠 普通版 原價$1500-$100
Spider-Man Upgraded suit 訂$500+$50
Infinity War Star-Lord 訂$500+$50
最小要2樣 地鐵就我就-$50

cls 要晒佢賺50

而家不再12點

可加可減機制

Hoa set of 7
同好多假箱 應該cosbb

無印象邊個eva 好靚？

7仔？

唔係mark7

咁13號有排了

係咪啊 乜7快點強姦我吧

所以真係唔好諗住有walkin，派到2049

入坑幾個月得啲單，頂唔順係淘寶淘左3隻現貨扭住先新手比我想像中難扭，deadpool真係好好玩cls

個盒有編號, 正常冇理由睇到ironman冇mms

上貨都無人影相po鳩流區

手痕想入隻ca十周年好定UOA

AOU

淘寶定天貓啊？
淘寶既話你都幾大膽

Iw

20樓隻scarlet pose 型撚到痴左線
利申無影

淘寶買最平啲現貨咋，都係睇左評價先買啲盒一定唔完美但得DS有sad。平過FB group d炒

想睇loka多d

有無人lee 幾上第2時段上20/f 落訂
想知7點去排得耐唔耐

淘寶連運仲平過香港食炒
直接送埋黎屋企

好奇問下iron gg咩價位

黑貓2.0,iw 雷神大約幾錢？

上左obie 好似係

多左人問加名
又猖狂返

靠你整張GIF等我地覆佢

到派貨 搶住屌

正有此意 搵緊素材

想問幾錢同埋邊度有得買？

我岩岩淘左iron gg
平過香港炒價

見到個女成日比人標參既老豆

1/4 gg 到派實升到傻

1/4 唔係個個屋企有位放 升極有個泡

隻隻1/4都咁講跟住隻隻直升機

1/4 MK42

升極有個泡

話佐玩少隻，但真係怕之後天價會後悔，結果都係忍唔住食抄園85 加 patriot

買*

禁唔到普通？

做緊野啊屌

我買vip 普通2隻1000

清幾多號單

當比多少少錢日子早啲 早買早享受

明明佢都係taobao，點解會有fans

上去訂見順手攞左隻細mark6比錢，排緊仲諗緊好唔好齊7隻
返到來望清楚再入電...開始後悔比218
好膠都算 因為已知 但入電無得用usb 入足7隻就真是唔想開燈
會展見是外置電 中伏

屌柒你哋HT奶共奶到咁重幫襯，玩具撚零立場冇講錯

自己改

本身一set 買已經on9
散買就更on9，不如買marvel select好過

買喇買喇 遲左又火箭

其實我見親衣條友都係放單

我都係每次見都係炒價價

我都係

Same

Hi Jason

做咩蝦jason仔

J神哥哥

嗨jason

隻46好唔好玩

拿我就幫下佢講說話，
話說之前黃6未派貨
我就想用黃6換乜7
之後佢pm 我話+1000收我
之後我sayno la 話想留黎換乜7
之後我反問返佢幾錢放啦

希望咁多位巴打之後佢見佢出po la
又咁好派比做到被選中既細路
可以原價入到2-7la

人地話佢唔係 放過佢未

會唔會左手交右手

而家睇返原來過幾日出po
佢既幾日可能同我地唔同
大家唔好怪佢

原價講到好撚動聽

動漫節見HT果隻仲膠

早知收多隻mk7，一隻做飛行mode一隻做戰鬥mode

馬雲？
俾埋個x黎啦 真係搵唔到

me2 lol

淨返一隻係買多左
想炒就想炒啦

條友比人踢爆飛機友黎

冇得屈人，人地話原價放

隻鍍金im反光睇到巴打

大家唔好再推 由佢沈

IP都唔洗check

比個面我，唔好再推

thx 又要打飛機

原來咩角度影都會自爆 但係隻野幾靚

黑色背心

真係幾靚既

小背心

點解我覺得隻野好肥

VIP折左，你計番咪又係7xx買兩隻，我都1000買左兩隻。

唔好推

1/4 mk2

邊個再推就錫爆佢

咪撚推呀

Come on

冇錢玩合金L文 有邊隻膠版L文推薦

白7/ mk15 retro

Mk1-7邊隻好？

Mk44

留錢買合金好過。

唔好玩膠啦 之前入左隻膠4 唔夠1個月就放左入返合金4

好似好大間屋

好慘 諗起賭神個d 會反光既野

型棍子

呢本簿仔收納訂單好方便
文具舖買$7

呢家加名100$ 正仆街

猴活又賺一筆

我初入坑就係上年買樓上果隻
膠到我即刻掉返出去
又膠又輕 Qc又差真係頂唔到

33應該正喎 個火part

想睇食魚子醬gif

我都有本

其實loki 3.0幾正，點解冇人吹奏

好在我單唔多
用iw cosbaby個A5 夠放

問題同同時收返黎隻batman果d有對比
一拿上手隻野好似重輕過高達模型
又甩色又成 即刻谷入谷出算

感覺上係喉活樓上果隻無心做
同其他人貼出黎其他型號差咁多

個樣唔似...配件又冇咩特別 最主要同1.0差太遠 被比下去

等遲啲出影集版

點都要買返隻合金玩㗎啦

想後追隻punk suit spider

慳返舊錢儲泥買合金仲爽啦

42，43 二千幾就有

猴活陳RERUN 42未
明明好型 都比你搞到屎色

85 1.0愈睇愈靚

RERUN 42 + WORKSHOP LA

好正

rerun1/4，好detail好正

mk40 shortgun
有戰損甲，又有開面罩tony頭

點解唔用返發光tony面罩頭 明明咁正
又要人換頭

呢隻膠嚟講係唔錯

係幾正，上年2樓有大量現貨(而家冇)
不過我最後都冇買

5月1應同bd第一水一齊撚

唔係掛一齊拎貨咁好玩

唔會啦，兩隻中間隔左大量eg角色

我1.0五月六 bd會場首日唔知最後邊場攞得先

我記得自己個隻85 係睇完首日之後去訂
個陣直入SB去訂 好爽

未睇已經訂左

想問排果d都係 qr code既隊? 定係walk in隊?

share多張
我呢隻係上年又一城IW會場買，個陣會場勁多貨

叫春，快d派貨

我bucky單 18:4x
快d派

我純粹想要佢隻灰手真係好正 唔係都冇諗住入哈哈

依隻質地係咪會爆皮？
等佢黎緊套電視劇

帶咗頭盔先似樣

似會

巴打好型

好地地你放隻春梅出嚟？真香

d ht入哂玻璃櫃

想問 Qs001 batman 斷手係咪通病？

我果隻都係咁，應該推到，你試試

HT比你影到成隻HC咁

好開心呀 , 終於買到人生第一隻HT
仲順手買左個燈箱比佢襯番

好開心呀 又可以負皮你

影到成隻hc版

triple哥應該冇你triple

Why 針對me

Btw , 我頭先係20樓睇左好耐SW
全部野都愈睇愈靚，典撚算牙

我對人唔對事嫁ja

儲HT都係低調D好…………
鬥多係無意義

貨如輪轉

size=5]

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！[/size=5]

買 , 唔駛諗 ,TDK系列一定要齊

呢個色情燈箱真係好色情..............
開頭仲驚買大碼會太大.......而家剛剛好

記得㩒埋

呢條友，大家認清楚，佢已經放左好多師兄飛機，我都中左招

Mark7普通已經上到加千八

呢個真 啲頭髮卡住

做咩連登又改埋名啊
Jason

放過我啦 好嗎

對波大到仆街

我都無做啲咩 點樣唔放過你

仲高過50

派貨一定好精彩

普版單希望聖誕前收到

玩具界嘅女神

想問如果收mark 85 1.0 單，大約依家要幾錢左右

開咗隻黃6冇sad好開心

有冇巴打可以貼返mk7 j圖比我
諗緊用啲錢去追eg角色好定MK7

標準答案why not both

其實你自己都有答案

其實哩兩隻造型真心唔錯，戲份又相對多，但膠版 hea 到真係好難接受，特別係隻 heartbreaker 候活夠薑出合金我夠薑買

太空人

Alita 到底膠定植髮

我想問有冇巴打知dx12想素組套西裝係TB應該點搵，有冇咩關鍵字？

我諗我問依個問題應該都唔算伸手黨掛，但我真係問左好多次都冇人理我，我上TB係咁搵蝙蝠俠西裝/貝爾西裝/dark knight rises西裝，連一個似樣既鋪都冇

我想整到上面咁，但加多件長身大褸比佢，但係TB又係一打大褸就全部彈哂真人著嗰衫比我

膠髮 不過我覺整得太薄

8月會唔會派到首輪呢

諗下好啦

下年聖誕應該有機

有無咁誇呀

究竟乜7有冇可能挑戰到46 47地位呢

乜7個個都預計會大升 會唔會咁易估中

兵人
西裝
大褸
套裝

親

量大咁多應該挑戰唔到

我果隻中左sad，面罩有一邊塊磁石甩左出黎，要自己搵膠水痴返
仲有右手手臂粒飛彈合唔實，會自己跌返出黎，諗緊拎唔拎上去等3個月

配件個D就由佢啦

我都中左sad，右手發炮手個手背甩出黎。如果拎上去有冇得就咁換過隻發炮手？

我估得

30號想收聖誕禮物

No ff

個頭入電位好on9粒磁石好勁係咁吸返粒電上黎

我下年反而期待隻ww1984出成點 希望似真人

又係我深夜post 實習相
pose好難屈第一隻L文唔識點屈爆地pose
大家睇相啦

d pose

實習緊實習緊

只要把心一橫狠狠咁扭落去就得

而家唔收定，派貨坐火箭。

自己用膠水痴啦

原來啲動作好難砌
新手😭

見到通常加700-1000

隻未派batman 唔知咩價呢突然想收

冇㗎喇唔會派㗎啦

星期五 開新訂

肥科

哭

戰損thanos

肥Thor真係無聲氣到... 咁耐連個樣都睇唔到

小學生都扭得好過你

打返橫個箱會唔會好d

有張扮猩猩？ 有張整螺旋丸咩事

出就訂呀

Batman死忠絲一問, HT係咪出Marvel出到唔記得左我隻JL batman

問下侯活

搭單問埋超人,演員都就黎退休都唔撚出

唔好咁喇#[yipes
利申：Batman死忠絲

拘捕你！

7到仆街

Batman太多攻擊性武器 超人雷射眼頭雕過唔到關

戰損thanos正式入list
Iw scarlet witch
Iw Falcon
Mysterio
肥Thor
Hulk
戰損thanos
仲有冇?

戰損hulk

擺到咁柒不如唔好玩

Hulk俾隻爛手就好

咩pose黎

得罪講句,你D pose 想點撚樣姐

廢老Thanos
廢青雷神
MJ
QS battle died version

短髮cm

ancient one
有馬valkyrie
janet係quantum world行出黎果個造型

飛馬女武神

隻黃6好慘

真係出隻飛馬會幾大

睇完巴打D圖, 黃6再扣10分

好好地一隻
ironman 都可以扭到咁柒
確實唔容易

不嬲都冇乜分

會好撚大

有副廠出

罰企都咁型既L文可以比巴打搞到咁柒
其實你係咪king arts打手

有戰損thanos點可以無女巫

曲線倒米

未訓醒睇過龍 原來有
不應該要係end game紅眼版

佢又會過到自己嗰關post上黎

唔明有幾難扭

係咪有bug
點解會覆兩次

真係罰企好過

好彩之前已經入左三部曲個武器庫，唔係永久唔派貨

ya

連登壞壞地，可能佢更新左之後有bug

幾錢收返黎？

點解呢隻唔整全合金

前日現時點見到好多2180

有冇大佬知IP會場同普通有乜分別？

派貨日期

我會改進下擺pose技術
下次會擺返好d

mcu蜘蛛迷

原價我覺得ok，話曬3套戲都有出場，但炒價就不了

起碼幾個月

Mrz 啲1/6 動物係出得幾靚 幫襯左佢買呢隻

但聽人講普通首幾日仲快過會場尾幾日？

其實希望佢出2.0改返下d問題先再入手

同CODE嘅唔會啦

早晨
scarlet幾時全派

遲d應該會放左隻馬買返隻狗，冇位擺隻馬

馬嘅話就真係太大隻

唔想下年藍4價收黃6 即收黎撚

1/4都話有極小可能，1/6 2.0冇可能啦

等睇負皮

對腳郁下都摺起哂

早晨! 煱物仙幾時全派

今個月派埋會場次日當贏

早晨
antman幾時派wasp幾時派bucky幾時派cm幾時派gamora幾時派

55貨期都味轉就知應該要派半年

DC表示催咩姐你地

中3隻
Wasp同gamora出貨有原價再入 冇就算

2009有雷曼苦主
2019有輕甲苦主

琴晚拎黃6 唔知有冇睇錯
係樓下見到gamora 1/6 咁既字上貨
但趕到去廁所冇影

where is gamora

琴日有架車仔係20樓 D貨疉到勁高冧左落去DC個展櫃 嚇撚死D staff

Staff：好在唔係Marvel

仆街仔

係都驚D貨有事la

如果係sw櫃應該炒左

未開
YouTube有人有開箱片包埋同HT iron spider 比較

安全起見 DC收返入倉 display都唔放了

整爛左SW既話 就會俾老細屌 爛左MARVEL既 WFC

爛咗dc 係咪可有可無

點解 我覺得似高達多D

從來都無出現過DC

始終兩個brand想睇display去兆萬再考慮都未遲

5位數 好撚野

整爛左SW:我D仔女啊
整爛左Marvel: 我d生財工具啊
整爛左DC: Note with Thanks 今次由佢下次唔好啦

爛左DC
候活表示: D乜話？我有出過咩？

有無人記得im3 wm mk2原價幾錢？

2030 2080

無咁大地方買咁大個櫃

連登輕得好勁 一句野回左3次

唔該巴打

你計清楚係咪3次先

會場版? 幾錢

我見到回左8次

呢隻真係不了 收aou版好過啦

今日搞乜

巴打個箱係Taobao?

你值得擁有

又被人攻擊

昨日皆旺買 , 七百

我人生第一隻HT , IronGG

邊位巴打同個8角星人
交收隻mk46
被拒收

拆一拆個箱就冇左$2000

好後悔冇訂85
唯有訂2.0

見個地中海阿伯 拿住望一望個盒底
頭也不回就走人

追 1.0你值得擁有

炒家啦9成9 睇盒就話唔要

可能開左封返扮全新

可能係jason哥哥黎

有時候覺得班人係玩盒定係玩件玩具

咁你都見到係46

都可能係anson小妹

不同感受

我都有一隻，最近係日本買既

ca3 mk46 出閘 經過見到

有冇LINK?

有冇行埋去問價

人哋完美主義者姐

正常番先

今日係咪會開訂 IW版 Drax ?

未FackCheck

行去問價可能佢放比你

連登係唔係死SERVER
覆唔到既

Safe?

safe

開比我都無本收啦
訂完4寶又5寶
早排又高追完隻mk5

Thor同hulk應該要等85訂完先會開，呢排可以抖下先

Safe ?

Safe

呢段日子都算好 唔洗日日mon

‎Princess Padme‎ 發帖到 1/6 Figure 平價俱樂部
HK $1580.

全新 100% 未開的 動漫節 會場限量版特別包裝 :
Hot Toys - IronMan 全真七子 迷你 格納庫 Hall of Armor 武器庫 !

不是將來會出售的迷你 IronMan 散裝 !
動漫節 會場限量版 有特別紙盒全套包裝展視 !

每個 Hall of Armor 格納庫 有亮麗的 LED 顯示 !

大約為迷你設計 Ironman 1:12 ~ 1:15 约四吋高 IronMan MK 1 - MK 7 元祖 第一代 最值得收藏的 鐵甲奇俠 全真七子 !

方便家居 或是 公司辨工室 展覽收藏 !
因為迷你size, 一定可以順利通過 海關總署 !

動漫節 展覽活動期間, 每日早上 辛苦搶先排隊 3-4 小時 才可以每人搶到一套 !
限量版 非常珍貴 !

喜歡 Avengers 及 IronMan 的 師兄師姐們會一定明白 !

笑到

即刻有人3500收乜7, 邊位巴打呀

Hi....

Rachel Chan

做咩又改番名既

之前食左炒個d有咩感想

呢啲紙盒鬼有人儲咩
20f walkin買得啦

咁辛苦，又咁珍貴
希望佢自己好好珍藏

做咩俾人拒收

Cosbaby
12分鐘 ·
Visit fantastic range of Spider-Man: Far From Home Cosbaby at Log On!

#HotToys #Cosbaby #Marvel #SpiderManFarFromHome #SpiderMan #NickFury #Mysterio

DS點睇都咁靚

邊到睇？

姐係logon番左？

唔知有冇返
淨係見FACEBOOK PAGE貼左篇文出黎

重蟹過venompool

琴日黃大仙個間咪話左有

過炒

繼續吹奏 快

等我蛇出去睇下有無先

唔該巴打
搵到2間好似多人買d
一間專業兵模，一間金屬心臟
有冇巴打係依兩間買過？

我見佢套裝都冇包長身大褸嗰d款
係咪可以叫佢另外整件？

十幾分鐘都無人講野係咪連登壞左 ?

testing :

好想入埋Yondu

係個頭做野 知係邊間

+1

Mysterio問過jc hong佢話no plan

緊張主盒都正常，但啡盒真係由佢啦，其一用途都係防壓爛入面盒野姐

岩岩去睇冇既

扣左稅32000yen

岩岩去左APM Logon 問話未返過貨

我懷疑幕後有精密頭腦既黑手不斷負許我

No plan 衣家plan下

禁你同我plan下MJ

搭單問有冇巴打買過呢個set?
同埋$26x算貴(?)

Batman armory

仲有eg紅巫

一係食一係彈多幾次

靚

對上一次派50 dlc過左一個月未?

hm真係越睇越靚

差不多啦

短髪cm
紅巫

邊隻貴就邊隻靚

明年今日：潛行真係越睇越靚

明年今日：venompool真係越睇越靚

潛行頂唔順

潛行實物真係靚

不過我訂咗普通版 冇位放件咕嚕肉

成班散炒：原價放左單 兒家想追返

依set 邊度買？

好正 但我冇captain
有冇非原裝盾介紹

皆旺

潛行個地台先係精髓喎

普通85BD換普通WM4 低唔抵？

普通85BD換普通WM4掂唔掂先

個櫃好正，但冇位擺

想入ikea 最易爆個隻玻璃櫃
有冇巴打用緊

想買，好靚！

我都想入

放非diecast其實ok，放diecast既話爆只係時間問題

冇人咁易爆

有人放HB都冇爆過

其實係佢設計本身有問題
定係d用料差

用家問題掛

睇下佢說明書最高承重係幾多先啦

睇你駁唔駁姐 唔爆咪無事 一爆啲公仔幾千蚊隻 後果自己諗

用馬雲牌啲櫃？

邊到可以訂到

放2隻合金都頂到嘅

淘寶

HB俾我放最底算 一層三隻無問題既!

Ching 個盒咩size

IKEA 個網話一層最高負重8LBS
再睇55個網一隻IRON MAN DIE CAST 已經係10LBS
你諗你

但好貴 仲要配個頭雕、素體、褲同鞋
本身ff想擺pose揸mk85個盾

有個櫃擺玩具真係好

好想要rocket同groot 冇人放

又食撚左D COMMENT

哪有位

MARk7單 比人秒曬

呢一款係靚 但係實際上擺得唔多野

其實一隻mk50淨重都無1kg

開始貨源歸邊

歸左成年

好似好易入塵咁樣

黃6又上貨

個櫃好正，仲有7子hoa，sr 電童同ggg

唔係全派左咩

仲未完?
隻野就黎跌穿3

唔係全派左啦咩？

成板貨喎除非成板都假紙箱

有，用左幾年，無事 不過好易入塵

Fake箱

假箱?

跌穿完3 全派後上4

咁咪好囉，炒狗死全家

冇位放 有幾精髓都冇用

第二板到左

乜7首日都4千 連尾數5千6 派貨咪7-8千

唔好諗咗多

得咁少 多數都係cosbaby

連盒嘛？

緊係有 佢地好撚環保嫁

又上黃6
幾時上gg利伸：12號單

3500都接正傻仔

同問

3300接左先算 唔想見到4

呢個櫃加埋要唔要廿萬

一黎要加埋藍四
二黎今次真係QC極差
好多人兩隻左手

見到3300都即要左先算

以為齋個櫃廿萬

最少40箱

普版85 BD已經排到22年Q1

Mark 1 笑左出黎

我直接等End Game個盾先

唔駛............掛............五六萬走唔甩

又食晒D REPLY

岩岩上左4板定5板

MK7!!!

係咪20樓個倉唔夠放
依家先上 我記得之前上左成車黃6

第一水既貨真心有可能用番舊箱咩

最好全派

個櫃係正 不過入邊仲正

Wm mk4

黃6現貨 炒家末日

SCARLET SCARLET SCARLET

一陣可能係:
SB facebook: 好消息! Iron Man 2 - Neon Tech Iron Man 2.0反應熱烈，現加推3000件現貨!

猩紅猩紅猩紅

<Iron Man 2 - Neon Tech Iron Man 2.0 >
有現貨喇 ~ !

信和上緊黃6 同joker

幾時到我隻scarlet

3000件現貨全部都兩隻左手

猴老闆比大陸仔屈港獨條氣唔順
攞撚曬本身上去賣d現貨泥香港賣

47 47

WMWMWM

<Iron Man 2 - Neon Tech Iron Man 2.0 > 求愛ver.
有現貨喇 ~ !

獨家雙右手，方便玩具迷同雙左手交換再交配

JOKER係咪仲係首日?

通通都錯

開估全部錯曬

D盒有冇人買架?
一日全派?

可唔可以上返d正經野？？？

24KG

見到仲有一堆係現貨區啲野黎

diu HOA黎既....

全派左啦？ 我14號都收到sms

24kg 想嚟睇下大家點抬翻屋企

係就好，攞返曬d iron gg同bp2.0落黎rb賣

咪全派左

係幾正不過好易入哂塵

放係IKEA個玻璃櫃入面

托住咁拎返屋企 力王

又係MMS228箱

今日出面35-36度

快快脆脆上曬d下攔野上正經野啦

Scarlet gg現貨2000抵唔抵屌

又焗又熱 空氣又差 肯定係堆黑狗 射得多生化武器搞到咁

屌！

原價幾多

咁平？？我之前收後期單都要1800

唔抵

乜7普通單炒價=成件野原價
會場首日不敢想像

2000你諗下你會收ffh定scarlet

咁動漫節賣淨咁多都要散概

觀塘logon實時報導

gg影都無

最後果set幾錢原價？

有無人訂左star wars棋知唔知full Pay幾錢好似幾正咁

唔值買啊巴打
個比例好撚柒差

15000
for fb

有人1300蚊賣無限寶石 笑撚到我

呢d先係真。collectibles，collectible figures只不過係玩具

598

1500都要諗好耐，仲要15000

好驚 快啲殺哂啲矮人 唔好比佢地整手套

下面dcomment仲搞笑

邊到

食comment

屯門logon 無instant kill mode GG

從來沒有 從來都沒有

廿樓冇冷氣

買隻火腿頂住先喇

依個個都估MARK7就派
會唔會燈到下年先派

8月無就應該10月架la

10月

_月無就應該_月架la

首日都分幾星期先出曬

仲以為85心口 有得訂

+1200巴打

淘寶盾黎

GG(FFH)燈箱靚d定白燈箱靚d
gg(FFH)燈箱
白燈箱

而家排隊排成點？

屌你做乜係咁食comment

請問巴打而家情況如何

笑咗

掃左Thor and rocket

會場訂嗰啲都2021Q4，我星期六去比訂

testing

連登好番未

係咁食comment

2022Q1 20號單可能Q2

要遲十幾分鐘先見到

12點個陣已經係咁

派貨未
對上一隻己經係6月尾個隻紅藍gg 個幾月冇新野玩

好想撚下隻mark7 唯一衰無全頭雕

到時睇佢派貨派到首日幾多個小時先

玩開im嘅都有n個全頭啦
同mk7好似真係冇除過頭盔

到時派貨睇佢派到首日幾多個小時

咁多野玩都抵屌啦

買唔起diecast

然後聽日收隻膠版返來止下痕

我覺得頭盔連頭雕先有L文味道

好似動漫節完左
感覺派貨仲慢左
係咪要優先清曬會場d死貨先

有除左個罩 個盔一直係頭

punk，wm4，scarlet都叫緊胡，慢慢等啦，唔好好似iron gg咁停半年就得

猴活:做完勢 派貨慢慢黎啦

訂金已袋 理撚得你

想知冇車既點去拎hoa 7連 我上次係屋企樓下拎上樓都拎到仆街